寶欣條衰妹真係夠博，最新條片即場表演被口爆

4:22 宣傳黃店啫都咁博命

隻臭雞又上神枱, 冇記錯連登以前日屌夜屌佢

人哋撐黃店嫁，留吓口好喎

屌佢咩
仲停留係J佢大波既時候

唔識佢，幾可愛

d 牙好黃

當年連登日夜話佢假波, 又話佢成日去旅行好似做雞咁, 又話佢樣衰.
我一定冇記錯

佢好鍾意笑、份人又pure又true

個人無乜負擔鍾意搵到錢周圍去吓旅行都好正常啫，都唔明啲人做咩咁鍾意郁啲就話人做雞

因為係連登仔眼中女性=妓女

好靚女
依家佢紅唔紅

呢堆都唔係大罪

仲有大J, 呢堆以前比連登屌嘅過街老鼠上哂神枱

淨係知佢係呢度算有啲名氣

睇到都想中出

0:11 佢對波應該堅料嚟，點解話佢假波

都唔係大波 都覺得係假?
定我唔識睇

因為時大時細囉, 你係咪以前冇上過連登, 不嬲見高就踩, 見低就捧, 果期寶欣開始有人氣, 仲上電視嘛

其實時大時細有好多原因，妳戴咗啲豐胸bar、加上條件衫係緊嘅，對波睇落去個視覺效果咪大啲囉，

以前不嬲無乜留意啲youtuber

幾正

即係假波啦

我份人好公道，不嬲有嗰句講嗰句

用豐胸bar點會叫假波，佢的作用只係矯形
你話對波用咗矽膠之類做填充就話假啫

宇青我細細個就聽過呢個名啦

兩毛來

雖然唔知你平時受咗啲咩刺激

寶欣正呀 個人真又成日po文宣

一早BLOCK左

唔夠黃

Up

巴打識貨

巧正

寶欣真黃
IG Story 成日post 貓貓同埋文宣怒屌政府
佢講過自己做Youtuber係想試下
做到表哂態同埋佢絕對唔係臭雞

世清呢？

宇清魔法師果然特別飢渴

陳寶欣？

呢樣真

我都想口爆佢

下好白喎

估唔到條女明明咁黃
係呢度居然被咁多人醜化
一直只能默默忍受被人攻擊
我決定歃血為誓用盡洪荒之力都要幫寶欣平反

宇清維護寶欣之名就靠你

好耐無見過依個名喺連登出現

見你講野瘋瘋癲癲都知你有啲境滾
撳入去睇你平時開啲帖屌你條撚樣原來係五毛嚟周圍引戰
行撚開啦你老尾

喂上面個堆收下把口啦

邊撚到大波

負皮係比樓豬唔係寶欣

邊撚到有俾人口爆啊 你老母

我願意幫寶欣頂負皮

做乜咁多人負評 寶欣

做正確的事

前排睇番寶欣d youtube 舊片, 發覺d 負皮都幾多下 究竟點解

寶欣好cute

差d唔記得左有依個人

企開D啦死五毛
成個post嘅格調就俾你呢啲撚樣整臭拉低哂質素

巴打個list自己整？

張list係其他人整
啱啱見條友痴痴哋 睇吓佢個底
原來個底花撚哂
我咁啱見人貼出嚟咪順手借嚟用

好靚女

好似係高登

好靚喎，邊度樣衰啊

巴打值得尊敬

以為你係會同佢哋玩埋一份

樓煮誇大標題啫

佢都真係成日po文宣
好心對手足就咪咁口臭啦

拉

以前寶欣係睇comment d變態留言

笑得幾靚

依家啲五毛戰鬥力真係垃圾

咁你又知唔知最初連登啲user邊度黎

好撚樣衰，成個阿婆咁個樣，好老

真心覺得佢好靚
暫時無人靚得過佢

寶欣呢排好黃

睇佢個名都知係d乜都屌一餐既傻鳩熱狗

佢笑起上嚟，呢個世界好靜止咗咁

佢哋班人真係癲狗嚟，行到邊就吠到邊，極度優民

呢個黃店channel 都有女睇，my叔表妹Giann，不過更新慢咗d

幫你置頂

我記得一年前大家講好左唔再講港女就係雞
天主教徒係耶撚 乜都世紀大和解一齊抗共架喎
頂,連燈仔一年後又一個樣既

人地肯推黃店，唔該就幫手like 下，，留下言啦。

pish

my叔好好j

至少係黃嘅
唔該樓上收收口

P牌仔含小陣撚先衝出來柒啦
你老幾呀？無記錯就係？

出post話比人口爆就上神枱？你老母日日比我屌係咪升埋仙呀？
黃圈咪share返出去囉，人地又無做錯野，你又懶撚醒咁盲反

大j呢年既行為又唔夠上神枱？扮小陣清泉啦屌你老母p牌仔

係呀係呀，你含撚啦，pr狗出埋d垃圾post

佢都大波？

借位宣傳

有位手足用影評去寄語香港人

又有位手足改編雙語革命歌

雖然明白靚女係有吸引力好多
但仲有好多黃色Youtuber需要大家訂閱支持

咁個個記者都上神枱啦

連登第一版基本上一半都係五毛黎

仲要對野夠大

五毛話人五毛
on9少陣

加佢條腰係睇落好大

乜都臭雞

師兄識野

糾正返你 你又喺到兜
你會唔會話鐵板jarjar潮文係連登出㗎?

皮膚好白滑

連登仔:未又係擺對波上黎

之前出Story話免費幫黃店出片

佢把聲乜事

唔撐黃店邊有人睇

自己連登search寶欣啦屌你老母

寶欣真心正

同你講緊大J
你又屌返我寶欣
都唔知你做乜鳩

得喇得喇，你鍾意search大j就大j, 寶欣就寶欣，隨便你，兩個之前都比連登仔屌多過讚，你想賴落高登，唔係咁易架